﻿'BaseSoftwareArchitecture.DataAccessLayer.Abstract' altında 'Data Access Layer' içinde kullanılacak olan 'interface, absract class' gibi yapılar bulunuyor.
Not: Bu klasör altındaki interface'ler public yapılarak işlemlerin bu arayüzler vasıtası ile yapılması ve bu şekilde katmanlar arası bağımlılıkların azaltılması sağlanır!